〈最新蕭析〉有線經營不善 舊時代產物難淘汰束命運

低價入貨等白武士

咩標題黎

蕭生都話有線新聞做得唔錯
如果執左咪又少一間有公信力傳媒

唔通可以燈到有線唔使執笠

掃貨啦

燒山出手救有線

燒山

有希望

咁要有線黎做咩

咪係
cut 又cut 唔到，波又無得睇

有線有救

得到燒山祝福

all in 有線

咁即係紅底注資?